有冇方法杜絕屋企嘅曱甴？

連房都有

問過人, 話長插 金剛2000 + 藥餌, 未試

重有冇人畜無害之餘又勁啲嘅方法, 真係好憎曱甴

自制陷阱又可唔可行
好想一次過清晒佢地

有方法，但唔係人人做到。

用火攻

就係…断晒佢哋啲糧。即係清潔，唔好畀機會佢哋食到嘢，沒嘢食自然唔會來。

呢隻曱甴，你見到十隻八隻既話，我都幾肯定你全屋有過百隻係唔同位置。
想斷尾，搵滅蟲公司上門，幫你用藥水加噴霧，噴霧會谷哂佢地出黎再用藥水就會死哂，幾個鐘之後入返屋就會屍橫遍野。
記得所有食用工具要徹底洗一次

利申：屋企試過。$800-$1200 左右

殘體字

自已改正。

我屋企都好多

用一點絕

去裕華買藥同艾灸 問服務員就可以 艾灸點著佢放係廚房 好大煙 對人體應該無毒 焗佢半小時